[衣著品味] IU代言new balance酷似米芝連公仔

between 條衰妹又唔著褲

件衫出晒事

佢底褲都冇著，畀我除左

完全唔可以正常著

iron man

唔識欣賞newbalance既fashion, 明明D鞋個個款都係側面有個N字, 上面有newbalance同logo, 咁咪幾好, 一睇知係NB

唔明佢出d衣服點解要上下左右前後內外都瘋狂印住NB/newbalance, 真係好柒

Why not bossini?

連IU都carry唔到件垃圾，點買？